[不服來辯] 正式宣布 用IPHONE既人 比起林鄭月娥更應該落地獄

唔係12點咩

sorry

連登仔習慣遲到

鄉黑死全家

文宣組 召喚

推到林奠落地獄

唔怕十連